記住咩都唔好講 !!!!!! 要求驗傷, 直到驗到傷為止 !!!!

咩都唔好講 !!!!!!

要求驗傷

PUSH